恆生科技指數

完左第一日點睇

大戶話根本冇理過

恒生支那指数

垃指

無牛熊無etf
wfc

未出就話炒姐，出左就正式完結

冇得炒搵鬼睇

睇都唔知點睇

連幾多點都唔知
如果真係咁堅
第一日就應該將replace左恒指
直接用港版納dee做參考

都唔知邊到睇

收報6,774.78
下跌87.92 (1.28%)

科技指數要人手報價

真係要搵先睇到

都未出期貨工具 有咩好睇

邊到有得睇即時

佢個指數嘅base點嚟

aastock係咪無得睇住

升市先報 好似係

睇完覺得呢個指數同支那垃圾無分別

我淨係知指數入面D公司好唔全面

原本對佢都無咩期望 接火捧指數

講落如果佢set個基準做11000 一上場就勁過nasdaq 中國又贏

又話香港納指,吹到咁行,點會隻恒指科技指數第一日登場就跌咁唔老泥架,真係唔吉利

2014/12/31 = 3000點

係咪冇人再理？

廢到無人理

市場反應平淡

升番都無人問津